唔想再見到後生仔受皮肉苦，或者賠上生命

暫時唔好再推勇武手足去比黑警，黑社會打啦...就算打贏，付出既代價無法估計。打輸左，賠上生命同人生比D冚家剷就更唔扺！聽下下面「城寨分析」

Part 1:
Part 2:
Part 3: